尋晚睇左成晚甲溝炎的片

好正 了埋d死皮出黎果陣 成個世界好舒服

疫已免

ear wax 系列睇左未？

睇撩耳仔真係好撚正

嗰塊其實咩黎

個bgm係想點

睇過晒 近排都仲係迷上睇洗牙片 依排好多日本仔post 上YouTube 好正
不過可以睇埋狗狗洗牙石片都好正

仲有個了耳lun屎好正

腳甲 生左入去 入到行路時頂住 頂到晒濃

我又係好鐘意睇呢啲

Wart / callus removal 正啲

番到屋企研究下

一定好撚臭

係咪想要葵line？留telegram比我

@janetjanet

冇link？

唔洗了 剛剛找到

搵到葵？

yup